IPad Air 彎咗

部ipad 用咗3個月，拆開保護套之發現彎左
冇買到apple care，有冇辦法可以整返直可以點搞？

大力創奇跡

反方向屈返直

熨斗

冇好大力咁屈

佢叫你屈返直部iPad

放地下 凸起向上 企上去 搞掂

拗返直 搞掂

用家問題

圖都冇張

坐返直
但我試過用力過度坐到更彎
總之如是者坐咗二三十次
佢邊緣的鈦合金（？）裂開了。

圖呢

我入到嚟

ipad air 都咁多年，算啦

佢講緊新嗰部

新果部出左1個月，點用到3個月？

搵本書壓住佢 每日加多幾本 半年後應該變翻直

係喎sor

當曲mon囉 反正曲mon貴d

玻璃冇爆咪算

部ipad彎右

好明顯係人嘅問題，一定係你自己坐撚左落去，呢啲柒係冇得問點解

樓主去咗開房

整要幾錢